點解具現化系的排球佬打個波都可以仲大力過 強化系+兩個人

因為佢眼細 夠集中

會長具現化座佛都打得勁過強化系啦 睇個人本身勁唔勁姐

蟻王特質系

會長唔係強化系嘅咩

係強化系

點解粒波仲未爆？
係咪佢具現化出黎？

好似係

因為佢係放出系
重睇啦

點解佢好似無用過放出系能力

因為佢係gm

佢有做GYM

你會唔會話胡力威係放出系？

放出精氣神

100% 放出系既人 可以有80% 強化系

不過有時候制約同條件可以強化能力什至無視物理

當然 講埋念量，
好明顯排球佬既LV高好多，所以就算80%強化系都夠100%既強化系打

具現化系的排球佬

簡單講，古拿比加既鎖鏈對旅團強化系最強既人
滿足條件都可以強制絕。

所念能力者既戰鬥，講念量同系都不是絕對。

蟻王例外，念量已經係宇宙LV.
但捉棋都係輸俾世界第一

排球佬
100%放出系
80%強化系
80%操作系
佢最弱反而係具現系和變化系。
所以佢既人偶比較簡單，不是細緻的物體。
唔排除係有制約條件強化人偶能力。
而且人偶既念返到自身，個念量強大好多。

瞇瞇眼既角色永遠都好勁

佢唔知邊集有講每一系唔係絕對
會一人可以幾款

所以會長係強化
因為佢拳快過聲音好撚勁
跟住心態植物成仙具化觀音

咁觀音代打加超聲速動作
就變到咁屈機

60lv 打30lv
乜系都輸

小剛

比司機夠具現化都識變金剛

你搞錯了
比絲姬本身係變化系能力者 唔係具現化系
同埋佢本身就係金剛 佢係用念將自己變做女仔
不過佢有招技魔法美容師係具現化能力 所以容易令人誤會

hisoka 得30lv?

強化主 其他可能練到最大功率
佢招野 具現 操控 放射都有

排球佬同希索加直接打邊個贏？

咁講古拿比加碾壓旅團大隻佬就完全冇道理，古拿比加練咁短時間可以有幾高lv，就算你全系100%都冇理由擋到一招超破壞拳，即係你想像一下拍賣會篇時期嘅小岡挨一下超破壞拳應該即死

念獸本身就要放出系

同埋佢啲念獸無乜特別能力

用氣包住物件發射我一直都覺得係典型放射系應用
唔係一定要龜波氣功咁先係放射系

咁上船佢都有追加設定用特質系buff會燒生命做代價
都可以解得通

邊有人講過會長係強化系

jump有出過一本設定集
不過有d人認為本設定集唔係全部都係富奸寫, 有錯嘅內容, 唔代表富奸等等

HXH隻手機game

冇錯
令氣離開個身就係放出系

旅團隻左手右手bug到飛起

性格都似
同埋出親game都當強化系
呢啲大人物應該唔會亂黎

明顯佢都係高lv
不過佢變化系
強化系能力適性再少d

事實上我都覺得殺上方呢段唔合理

佢當年打春高勁屈
強化版牛若

變化放出都係得80%強化喎

古仔念能力約制條件咁harsh
佢係對旅團先有接近屈機既能力(束縛同紀律兩個都只可以用起旅團成員)

我覺得ok 啦

記錯
就咁睇球佬本身肉體都勁d

肉體同念量都強。而且唔排除GM係GI島範圍內有制約加強能力。

佢打完 發燒左幾日好似。
個制約副作用好勁

只要把氣離開身體都是放出系應用，無論係單純破壞，操作或念獸。

重睇啦 高lv打低lv已經唔關系事
唔通打路人又要睇咩系咩

係 單就能力bug到超勁，但就單人戰鬥力黎睇，廢到仆街。
所以第一個死係希索加手

睇返佢同團長打，如果唔計謀略，單就戰鬥力。
其實希索加更強

呢種程度嘅副作用算幾抵用，隻揪旅團任何人都碾壓而且唔係一次性，同樣係報仇小岡搞到自己接近死就唔太抵。其實佢都應該整招只限用喺貓女嘅招

小岡on9 姐

整招打得贏貓女嘅技我諗個代價都係差唔多

小岡對貓女又唔係普通戰鬥，貓女救緊小麥嗰陣基本上係任小岡處置，如果係古拿比加一早已經鎖撚左佢個心啦，不過小岡份人頭腦簡單一味死衝根本就唔會諗到呢啲招，用制約都淨係識無限強化自己

佢以為貓女救到佢老豆個徒弟呀嘛
咪比佢救埋小麥先

古拿比加嗰招鎖心都唔係殺佢，係唔聽話就捏爆個心，咪啱晒小岡，唔救人就即殺

性格問題

唉 講起就掛住
臨執笠個時狂出勁卡比你

紅日發動每一秒鐘壽命將會減少一小時喎

希索加係廁所板放申縮自在的愛好難防

乜撚⋯⋯⋯⋯每人念能力都唔同⋯⋯⋯

其實點計
佢知自己幾歲？
如果唔知咁咪bug
就好似鎖鏈本來只可對旅團使用
但試試下又可以突破
好似只要呃到自己就可以當制約左咁
可以話兒戲都可以話好心理
念力關係到心理學

將念遠離身體咁用嘅就係放出系
念獸 念球都係
唔一定係出波或者十指機關槍咁

佢意思應該係話以小岡性格唔會發展到呢類能力

係強化系做唔到要人導守約定時制約
每個人練既發都唔同 小岡既又點變到有呢種要人遵守既念能力呢

只要修練好精 氣 神

你嘅念就會提升 一定要掙扎

佢係放出系
佢啲猩猩應該歸納為念獸
唔應該以具現化系看待

你講得準確啲

念獸都有啲係一定要跟身嘅 (比斯姬隻美容師，好似係)
唔應該話念獸一定要放出

強化系都可以用制約
旅團 埃及佬 既迴天（轉圈愈多 威力愈強）
會長既 觀音（合手 出招）

只對旅團能力用係中指（強制絕）同埋尾指（強制行動）
如果對非旅團用就會爆心死
但係古仔發覺到「對旅團以外嘅人用中指尾指就爆心死」依個限制係經「中左尾指嘅人違反古仔命令就會死」依個限制而黎
而佢自己唔係團員 能力有明顯BUG
所以先發覺尾指除左對團員用 重可以對其他人用

其實富奸依到設計得幾好
念能力比起其他戰鬥力系統吸引嘅就係佢好多時都同時用一套好嚴密嘅邏輯去使用啲好天馬行空嘅能力
例如利息魔咁

唔講合唔合理，呢part好好睇 第一次睇嗰時好緊張究竟贏唔贏到

咁都死唔去 其實真係益左佢

正因為係強化系所以先上山每日打一萬下感謝拳
套落其他系都好難解釋到

百式觀音應該都要視為強化系既念獸
同理，比斯吉既美容魔法師，拿酷戮既波克林
都應視為念獸

我講好少少 小岡既又點變到有呢種要人遵守約定既念能力呢

無話強化系唔得 而係做唔到古拿比加果種